正式宣佈 今晚９：００討論返西環事件

唔洗再發夢有黑社會互斬喇
就正如唔洗幻想權貴派護員會內鬥一樣
佢地就算真係要互斬，幫大佬條女報仇，都唔係而家啦，因為政府同黑警都唔會比佢地呢個時勢互斬！

一切都係港共、黑警、中聯辦既奸計！

元朗反鄉黑要傾
但我地差不多傾左一日喇
大家係時候講多Ｄ 721中聯辦事件！！！！講到一大堆POST都係關於中聯辦事件啦，政府唔想有人講中聯辦事件阿！

36槍、潑墨、不排除臨時立法會
仲有好多無上連登既人未知架！！！
又或者誤會左西環事件同元朗事件係同一單野！

政府仲老屈所有暴力落義士身上！
幫手唔該！

７２７光復元朗

推

推阿

Block左P牌仔佢
負皮上一頁

先唔好光復元朗
由得新界西藍絲承受下經濟打擊

傾西環單野啦屌
又係度諗今日有無人互斬
明明要爭取時間搞返傾件事個輿論
元朗帶左個風又無人帶返西環果單

推

上環真係太少討論

香港人好善忘好快冇左團火 光復一定要快 如果元朗都唔去復桌就係元朗西環兩邊輸晒
727光復元朗

我今日推左成日元朗
我覺得係時候要推下西環
咁先兩邊都夠輿論

留意，將來嘅抗爭，黑幫都會介入掩護黑警，所以不能無視，要讓公眾知道警黑一家。

屌 都話無唔比你地講

時間我地比左一日落元朗

但明顯唔夠多西環po

727

Push

推阿 政府明明就係驚人講西環
元朗要光復 西環要瘋狂輿論到政府頭痛

721宣言同警告可能升級冇人知?

push

元朗打人有證有據，要講隨時可炒返起

要令公眾focus 返西環開槍

push gchi

推啦

光復香港 時代革命

我淨係知今日成班話邊個斬邊個
邊度有刀手

但到左8點幾
都無黑社會互殺
政府又可能同黑警吹暴力輿論抹黑義士
我地少左一個星期一既下晝努力搞文宣

唔好衝動，掃黑幫場一定見利口，示威者暫時冇能力應付，唔好帶人去險地，而且到時一定係警黑夾擊，警察牽制，黑幫刀手斬人，就算你夠打警察都會開槍保護黑幫，所以唔好搞住，由得新界人心不穩先，黑幫一定會再犯錯。

要焦土 但要搞輿論指返落係港共同黑社會合作既錯
唔係有義士去元朗搞事
出面好多人講緊有人去元朗踩場被打抵死

西環有冇義士被捕被毆打？

樓主想做大台？收皮啦
叫人討論乜就討論乜,痴撚線
元朗呢單人神共憤呀屌你老母

721警狗戰術嚴重出錯, 戰線太長根本無能力防守
灣仔警總, 政總都要部署大量人手
再拉長去到西環變成真空狀態
將來遊行示威.警狗會更難防守, 因為同時要兼顧埋西環

咪唔好搞西環輿論囉
時間一秒一秒咁過
我淨係知講邊個會斬邊個會最後乜都無斬到
少左幾個鐘做輿論

push

爆頭?

［香港坦克人］強烈譴責警方意圖輾過市民

而家我地有2粒子彈

講緊另一粒子彈未整 同埋出面好多風屈曬落我地陣型都要屌

人手置頂，上環上返去

根本就係政府整出嚟，就係令我哋分心嚟講上環

推焦點放返去中上環啊

劍指政權

急需主線任

728一定要有主線任

不嬲都話2邊都講
我淨係知有一邊講左好耐 另一邊未成氣候
好快就唔記得

要主動引導民憤落政權

一定要記住逝者既訴求

你都痴撚線 元朗得藍絲 無其他手足 ?
佢地唔撚使保護 又佢地比人打 ?

屌 我8點開PO
叫大家9點鐘傾返西環
有成粒鐘過渡時間都要屌 痴撚線
明明已經有共識727 光復 傾緊用咩GEAR 都唔襯而家KEEP返西環事件個溫度

我都覺得要討論返西環

元朗已經討論緊727, 可以唔洗洗板去傾

死左既義士既身後事係點講呀???
係五大訴求呀

推！

728主線任

推推推

有無主線任呀

pusj

728!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好忘記主線任!!!!

727
728都係主線
一個叫治安
一個叫法治

推 唔好忘記西環的兄弟

Pish

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

光復香港，時代革命

唔同意 元朗事件証明政府用黑社會打示威者
同樣重要

元朗一戰，沒可能不去的

元朗黑社會只係一隻棋
要打就打boss

中聯辦出錢

討論咩都要你定 連登大檯

仆佢個街，無線6:30新聞完全無報導尋晚開槍！

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

官商警黑勾結
必須戰線全開

//昨晚到現在，我除了氣憤，心中更有一大疑問－為什麼黑社會和鄉事會會選擇在元朗鬧事？

因為六月至今根本沒有什麼大型反送中行動是在元朗發生，按道理應該沒有怎樣影響元朗人，那為什麼他們有需要這樣殺紅了眼地「保家衛族」呢？然後我在做了一些簡單的研究後，嘗試解釋昨晚這場衝突是為何發生。希望借此拋磚引玉，幫助還原整件事情的脈落。

1. 近因

相信大家都透過昨日的影片得知元朗區議會副主席王威信疑似幫助打開地鐵閘門引領一群白衣暴徒進入地鐵站毆打一眾無辜市民。如果事情屬實，那為什麼他有意圖這樣做呢？好歹他也是一位區議會副主席，也是一位港大畢業的事務律師，不可能毫無目的地做這般人神共憤的事。翻查資料，原來他的父親「村屋大王」王光榮也是一位律師，更是一位新鴻基地產的御用師爺，協助新鴻基承造村屋買賣合約。沒錯，是新鴻基地產，就是管理沙田新城市廣場的新鴻基地產。王威信取得法律學位後，亦加入了他父親的律師行負責地契事宜。當中他與他父親和新鴻基的關係千絲萬縷，有沒有可能因為他們兩父子知道新鴻基連日來被市民不斷聲討，導致生意大受影響而選擇幫點忙呢？這就不得而知了，畢竟缺乏確實證據，但或許這件所謂突如其來的衝突並不是表面看起來這麼簡單。

2. 遠因

如果大家還記得雨傘革命的時候，十月頭幾天也有黑社會到金鐘丶旺角和銅鑼灣大規模生事並打傷很多人嗎？那時候我自己也經歷過佔領區外有人在鐵馬前持刀叫囂，並揚言要衝進來斬殺我們，然後我在一小時內打了20次999都沒有警察到來，所以看着昨晚事件重演真是憂心重重和氣憤難名。牛津大學犯罪學教授Federico Varese在數年前發表了一篇論文Resurgent Triads? Democratic mobilization and organized crime in Hong Kong 研究了黑社會在雨傘時的角色。他為此親自到港訪問了當時有份參與黑社會襲擊的江湖人士，然後從他們口中證實了他們是受僱行事（價錢由$800至$10,000不等），而且警方事前已經得悉他們的行動，但沒有制止。情況跟元朗發生的恐怖襲擊尤如倒模，只是昨晚來得更凶險而已。這也證明了我們平常口中所說的官商鄉黑是確實存在，但我們至今仍未有好好正視和繪畫出當中的權力關係圖。 例如我們還未清楚一些幫會和鄉事會是如何合作，他們是如何跟警方和政權協調和角力。要知道，鄉事會和幫會也不是事事向政府歸邊。早前光復上水正是一個好例子，去證明鄉事派也可以站在前線支持示威者的行動，但為什麼仍然有昨晚的事件發生？有什麼事情會確實觸動他們的神經？可惜地，這些方面我們從未認真探討。

至於為什麼我們要重新了解這個權力板塊，其中一個最表面的原因當然是，如果我們的行動貿然動搖了他們的利益，然後他們隨時派人無差別攻擊示威者，這種抗爭成本實在很高。更重要的是，比較政治學經常談及威權政體運作時，跟其他精英群體的權力合謀(coalition)。假若港共政權只剩下幫派作為他們最後的一根救命稻草，那我們更有需要了解他們。否則不能促進民主轉型過程中，精英管治階層的有效崩解(elite division)。只要官商鄉黑的聯盟可以崩解或有被動搖的可能，香港人就更有希望走出自己的路。

事實上，幫派勢力在香港一直存在。他們之所以很大程度上變成了中共在港的利益維護者，是因為中共在九七主權移交前早已跟香港的幫派結盟，而他們的投誠換來對他們不法行為的容忍。去年，英國國家檔案館解密了一份文件，當中清晰指出在1992年時港英政府有證據顯示共產黨與香港三合會組織有發展聯繫，對他們進行統戰，希望可以順利過渡九七。另一邊廂，翻查資料，原來《The Independent》在97年時也發佈過一篇文章，內容談及早在1984年時，時任新華社社長許家屯曾邀請三合會組織新義安的龍頭大佬私下見面，並達成友好協議，協助共產黨平穩接管香港。至於其他三合會組織例如14K則一早向共產黨表忠，成為管治聯盟的一部份。以上種種早已反映了，冰封三尺非一日之寒，昨日元朗的恐怖襲擊只是反映宏觀歷史發展下的冰山一角。從過去到現在，幫會都是政權維穩的一大武器。作為地下秩序和現實社會的權力擁有者，他們的取態對於民主或本土派都有至關重要的作用，不只影響現時的反送中條例，更會影響往後香港2047大限之議題。

幸與不幸，昨晚的衝突，已展示了地下幫派和政權的關係，也呈現了他們暴力的一面。但同一時間，地下勢力向表面浮現也是一個好的契機讓我們重新認識香港到底是怎樣的一回事。這樣的事故只會陸續有來，即使殊不容易，但我認為往後的民主運動亦需要有人打通這板塊，盡可能地了解他們的所思所想。即使不能瓦解中共對他們的統戰，至少也能讓我們在行動時制定更好的計劃，保護身邊人，齊上齊落。

香港這潭水比我們想像中深，我們的對手並不只有政權，但我仍然相信香港人這三個字。只要我們不斷奮進，我們敢教日月換新天。//

推, 希望泛民都開記者會遣責上環警犬冇警告開槍事件!

支持，每一分鐘推一次

開左36槍 仲有義士中槍

推 有冇西環事件重組

好大班p牌

呢邊講721中環，bk，香討講元朗，文宣都可以be water,最後劍指政府無能，驚狗鳩縮，執法不依

有必要推返721西環事件上黎

PUSH

推上熱門

推你

講返西環！！

pish

係
根本身邊甚至黃的人 都係討論呢單野
呢單野其實最入心 會令一般市民對差佬以致政府最反感就係今單

我無野講

對準政權

9點傾西環

點傾點傾

雖然對義士唔住但民眾焦點放係警黑勾結上.應該先集中火力借呢次機會重擊政府同警察管治威信.令淺藍同中間派轉黃.

推
五大訴求
對準政權

推！ 一定要再集中返黑警濫權
冇警告放彈

9;00

推
光復香港 時代革命

- - - 自動推Post - - - 光復香港，時代革命！

光復香港

再推

不排除臨法會有無講到？
一開頭目標要搶國際視線

宜家唔夠政府誇張 比佢地搶番轉頭

block你 上一頁 繼續討論

好似一個消息都冇

9點到

同意 推

元朗重要係真，但比人帶開曬其他都係真

一齊inbox民陣fb，馬上發起728遊行

推撚爆你N次方

吹撚左全日都無料到
正正經經講返西環落重藥屌鳩黑警喇屌

推 一齊討論
文宣加油！！！

727入元朗
728都要對準政權

岩

光復香港，時代革命

西環

其實兩件事嚴重性都大 無衝突 一齊討論
個人覺得邊件事可以引起更大民慣就講
事實係元朗單嘢唔止同路人 普通人都會嬲 最理想係淺藍色轉過嚟
利申尋晚喺上環

魔高一尺!

ok

inbox左民陣了

推 咪撚再鳩傳黑社會開拖 根本子虛烏有

推
上環連新聞報紙都好少報
唔好唔記得五大訴求

上環開左成36-40粒 子彈呀 多過 612
但完全冇人講

過咗今晚 都無劈的話
即係假消息 係政府放出
再指示惡警 同其他部門（包括康文處）配合
（落閘 閂門）
如果唔係 難以解釋政府根據咩消息情報作出此決定
目的係製造恐慌 令部份地區出現戒嚴
（亦與之前流出政府提出部份地區戒嚴令吻合）
以壓倒止示威

727 727

劍指中聯辦！

推 大局為重

推，好少資訊

推上環

要1傾返西環事件

Push 唔好再比尻up野阻擋視線

啲P牌直情明目張膽帶風向。

p

push! 中聯辦好大可能係元朗黑社會打示威者既幕後黑手添,必須正視

啱

推宣言 追究開槍

推元朗單野完全掩蓋上環件事

班爛仔邊個劈邊個關我撚事咩
關心返啲真手足先啦

中一次計 唔緊要
香港呢一代市民對呢啲事無經歷
但係fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me
下次有啲咁嘅消息 唔好恐慌
繼續劍指政府

樓主係覺得開始失焦 所以出post
放心 無人當義士係condom
大家討論元朗嘅時候 記得同一時間嘅上環 記得五大訴求訴求 最重要記得四個最愛香港嘅人

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

集中焦點

開撚左36槍對頭！
文宣要煲大

728!!!

推宣言

我地另一粒子彈

入元朗好怕會贏左場戰鬥輸左場戰爭

[red]五大訴求 ，缺一不可
仲有畀人拉左嘅義士，大家千奇唔好忘記
最後，光後香港，時代革命[red]

光復香港，時代革命！

不分化，不割席，不譴責

我冇野講

重新正視返義士中槍單野先啦
唔好佢政府帶動左個風向

幫推

終於有人明

光復香港，時代革命！
30幾粒彈，我地唔可以忘記

逝者係要我地爭取五大訴求呀

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

Press release 話有汽油彈
邊到有啊 又屈尻

你班人識唔識玩嫁?
元朗單野已經係恐怖襲擊級別
而且係政府策劃
要做文宣緊係集中元朗黑夜先
用依單野去做鳩政府
到時政府講咩都無人信
仲可以正當化721一切行為
咁先迫到政府回應5大訴求
你見元朗單野政府輕輕帶過你就會知
元朗單野對政府既打擊力係更加嚴重
你以為政府重視國徽
事實上佢係要淡化元朗單野呀天才

推 啲人out fo晒

光復香港
時代革命

搞死班牛屎佬再專心對政權
唔可以要義士抗爭完返屋企會遇危險

達哥又上黎spin走了

譴責死黑警

無警示下開冷槍，仲要天橋開，分明想殺人

元朗人唔撚係人啊

達哥可恥，spin走曬

似係唔想講元朗多D 班高官

推！上環尋晚真係好離譜！亂鳩咁開槍！！

[member][b]#yup#[/b][/member]

地方政府出動警察鎮壓示威者幾乎每個國家都試過，但明目張膽出動黑社會就唔係周圍都有。邊樣話題性高啲？

其實光復元朗無用，要直擊政府痛處，班牛屎佬咪出城比我地1光復囉

但我地明顯今日已經煲左大半日
之後佢地今日又放流料陰我地

重返主軸

義士不能被埋沒

其實從無上環post，前線食左36粒彈，同出橙旗出實彈都知，琴晚出得post架都唔係現場，又狂出煙霧咩都睇唔到，元朗咁多片自然轉曬視線

夠鐘！返黎西環唔該！

光復香港
時代革命

推宣言 追究開槍
光復香港 時代革命

推！
元朗上環兩邊都要理

上環重要好多
推爆

咪撚再推达哥post啦 條大陸狗都冇咩討論價值 推番正經post

臨時立法會

時代革命

支持

依件事好嚴重

推啊

why not both?

我想知有幾多個傷？拉左幾多個？傷勢情況係點
元朗係重要，中環更重要

係 唔好因為中計感到羞恥而唔承認其實中咗謠言
由始至終 都無source
只係政府 同新xx啲商單方面行動先
然後搞到其他公司相孌担早放工
市民配合及早回家

但係驚過一次就夠
我地要吸收經驗
面對721元朗事件之後
要有咩心態同組織能力面對同樣事件

我無野講

我知大家都好嬲
元朗單野我都睇到不同咁喊
但係國際關注對於我地場運動真係好重要
所以要擺岩個focus場仗先可以繼續落去

岩
香港抗爭成本高，生活節奏快，宜速戰速決

focus

推呀

中聯辦門前既宣言 大家未煲大阿

Cctvb不過成日無論連登facebook ig都係spin晒去元朗單野度

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推番上環上去

主流民意係元朗

臨時立法會呢?

支持支持

冇人知！冇數字！

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

帶咩風向 今日傾互斬係on9但唔代表關注元朗係on9
兩樣野都同樣重要 都需要關注帶乜野風向
同時都理兩件事得唔得呀 定你覺得我地唔可以同時處理兩件事

推

主線同副線都要理

推！！！

唔係咁意思，而係要量力而為，我上面冇解釋難處，所以先順住個勢，望返主線先，唔好分化，元朗事永在心中。

我覺得就算ko哂啲牛屎佬
都唔會撼動到政權
只有將憤怒引導落政權先有用

唉食完黑吃不了黑嘅花生
翻嚟開始討論

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

樓主可否幫手推推

多謝您咁清醒

Put put

推呀 咪撚再講達哥

各位block咗呢條友
負皮繼續推

而家咪講緊連727定728都傾完 8點幾果陣都傾左一堆用咩裝備既提議囉

開新聞post la

謝推po

出面講緊达狗

同我煲返大琴日中聯辦同中上環啲嘢佢啊！

出邊好多人帶風向

大家小心

諗清楚要推咩post

咁就唔係元朗單野帶左風向啦
識唔識用字呀大佬 兩件事對等講咩帶風向

推啊屌 做返文宣啊 上環中槍既手足係咪唔洗理啊?

咁先係正路

幾時唔再講達哥 講翻重點

啱啱聽完tg谷錄音

以下文字版：

詳細真相！
我親自係現場，而且最撚前。
我發誓絕無半點謊言，如果唔係天打雷劈。

首先情況
我地向前推進到同警方大約30米，同警方對峙，對峙咗都有一段時間（30米即係大約有半個泳池左右）。我地冇做任何衝擊行為，在場有社工一直開大聲公轟炸班狗，然後班狗開始叫我地走。

我地冇走，然後開始舉咗一陣黑旗（即係表示會用催淚煙），大約僵持咗大約20至30分鐘。期間，有大約5犬係小型花園（即示威區馬路右旁），向記者、旁觀者、監察員完全無示警下，用胡椒水槍係咁射。我地完全唔知咩事，以為爆水渠有水彈中。

後尾發現成身畀火燒先知係胡椒，然後去到警犬開催淚煙個刻，呢次係首回合，開煙射入人群，然後我地退後大約70-80米（即一個標準泳池加多小小）。唔知點解我覺得今次嘅煙係特別大聲、同大煙，因為我有豬咀，我決定行前小小拉同伴向後，之後用附近水喉向高空得希望可以降低煙濃度。

之後，再相隔大約10分鐘，我地再推前返。隨即，班犬又放煙，跟隨住巴士站都有放，然後班犬同步推前到商場位置，我地再後退大約25-40米，僵持大約10分鐘。

跟住就開始嚟料，強調我地冇再推前、冇衝擊，更加冇乜撚燃燒彈，on撚鳩再屈啊撚樣，屌你老母。係咁對住我地射煙，當煙大到霧霾咁嘅時候，班犬係同步，我再講一次，係同步、同步
放煙加開槍加用勁強光電筒射我地
槍方面，我唔知咩子彈
只知道射穿咗我把遮再彈到手，同射到腳
以我既感覺，聽覺加觸角，似係金屬，即係布袋彈
同場解釋果陣既情況係冇橙旗，係無，係，無，橙，旗
(橙旗即表示會開槍)
再講一次以上係同步！！！！！！
持續大約20分鐘
其間連記者都嚇到要退後到有牆地方
之後就開始平靜，然後達成共識1125撤退。
可能有漏，唔記得太多。
認撚住班狗今日做過咩，香港人加油！！！

中共想借d椅等大家放左個fo去元朗件事令香港宣佈緊急狀態 然後收返香港

另外仲用黑社會嚇人 令人唔夠膽去示威 正常生活

达你老母P牌仔

屌你老母！

走啦撚屌

上環

忍痛推

個人認為兩邊同樣重要，根本同一單野黎！

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

好

呢個自67暴動後最大既鑊真係唔知邊個警察高層托得起

講講下成班用成個下晝傾邊個斬邊個 最後乜斬人都無 已經比放風既人搞到少左一個星期一下午

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

要討論下728做啲乜

一齊推俾蘋果做頭條 36槍不可忘記
[蘋果採編入] 推上報 聽日封面可唔可以副標題講埋西環情況

Yes
所以記住五大 六大 或七訴求
但唔代表唔可以光復元朗
自己唔好失焦 之後再有針對政府行動即可
但要吸收經驗 提高面對元朗襲擊同恐慌嘅心理
同互相保護嘅組織能力（見有人開group互保 但係唔好因為恐慌而做 係面對威脅而做）

推 西環

推啊頂

林奠！

黑警係中上環放咗36粒催淚彈
有義士失蹤 有義士中頭
未知仲有幾多手足受傷被捕
關心元朗同時要關心中上環義士
仲有一直以黎被捕嘅手足
謹記我地目標係政權 唔好中政府計令運動失焦
請做簽名 以免運動失焦
另外 請勇武義士一定要好好保護自己

認真, spin 左去元朗未必唔係一件好事, 有D人真係唔想搞中聯辦。

(先聲明上環義士唔係condom)

1. 政府知道示威者會去西環中聯辦。
政府一早知你地唔會係灣仔散, 於是撤走灣仔至金鍾至西環所有守備, 再引大家去西環中聯辦, 等你地衝擊, 破壞中聯辦, 佢地預你地會好似7-1立法會咁, 到時:
一黎可以拉埋中聯辦落水; (要中聯辦、中央出手幫佢)
二黎等民意逆轉; (好多人都唔支持反中央)
三黎可以明正言順用武力鎮壓

2. 點知去中聯辦, 大家都好克制, 只係用臭蛋,噴黑國徽。
呢個最多都係示威級數, 用臭蛋噴黑國徽表達不滿, 係國際好普遍, 一D衝擊都冇。
好啦, 冇衝擊都算, 佢地都可以出下口術, 話唔尊重國家之類。最少都拉返一D淺兼淺藍D人。

3. 點知元朗爆一單更爆、更絕的野出黎。而家全香港個個都spin到元朗單野到, 中聯辦單野? WFC (再聲明上環義士唔係condom) 噴黑國徽? WFC ? 大佬我而家就算中立啊, 我都驚行行下街, 坐車俾人打架 ! 而家香港安唔安全架? 無差別攻擊喎, 你地警察又唔處理!
事實上好多人真係咁, 今日我坐車, 行街, 返工都聽到有唔同人講元朗單野, 再講埋政府之前點點點, 警察點點點...反而噴黑國徽? 冇人理, 有人什至講國徽? 小小野姐, 我條命仲緊要啦。

9點啦

西環想製造恐懼 之後親手平定
電影 v for vendetta 都講左比大家聽呢極權陰謀
文宣指向老共親手製造恐懼不可信
只有香港義士有心救港！

唔好比西環件事沉

上呀

要令公眾focus 返西環開槍

中一次恐慌謠言就夠
我今日都中咗 半信半疑 又無source
又做唔到警署 親中商場 政府落閘 會配合咁玩
如果佢地無落閘 大家根本唔會咁驚

今後要提高心理質素面對恐慌 同組織能力面對元朗襲擊類同事件

西環成個住宅區開咁多催淚彈

pushhhh

認真尋晚睇live見有班人讀完宣言走晒
但係點解仲有咁多人係後面？係咪訊息傳遞有問題？
人流仲好似斬開一截截咁

727元朗

唔知 我地要思考既問題

推！！

有冇人知西環義士情況？

聚焦，琴晚8點後港島發生咩事？

728係咪西環

大推

728金鐘！！！！

推！上環真係唔夠noise，個個都淨係講牛屎佬

支持講返重點

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

其實好多人都提出過唔同既隱憂

推爆

西環想製造暴力恐懼 之後親手平定
電影 v for vendetta 都講左比大家聽呢極權陰謀
文宣指向老共親手製造恐懼不可信
只有香港義士有心救港！

支線任務

我覺得係戰線太長 消息傳遞得5太好
係西環個推前線讀完宣言走 但

中彈巴打而家點

簡單分析：香港大亂乃中共維穩慣用手法

可以推堆呢個pi

Up

推到有消息

究竟聽日有冇人罷工？

簡單分析：香港大亂乃中共維穩慣用手法

但得西環前線聽到走 所以後面仲係上環中環黎緊個d未必知

推返先

agree, pish

時代革命！

對

推
仲係無乜消息

謝推post

唔好再用push/推, 請用 光復香港 時代革命

仲有臨時立法會啊

推post

g持

無夢發了

其實今次好勁
行完就灣仔就直出去金鐘 ，
狗屋有堆封先 非常正確
之後金鐘聚一聚人就落中環上環再落埋西環，可以話係打通哂，當然無狗出泥閘係其中因素
雖然我記得去到金鐘果陣，消息係勁混亂又話去老母屋企又話煲底又話西環，我認為依樣呃到人先要呃自己嘅做法係可以嘅因爲真係唔知會去邊變相狗都報唔到防，但係決定真係可以快小小

其實去完西環，好似真係坐咗唔夠半個鐘就叫人行翻去中環，其實果到無2米水馬會唔會中出都係一個好選擇？

啲狗現時已升級到無法再升級，咁我哋呢？
我哋要升級仲可以點呢？中出中聯辦？下次又玩兩米高水馬就搞佢唔到？定係真係要出核彈？

今次港島放題，我哋知道咗西環係弱點，我哋下次要點樣去運用呢

btw
中聯辦-顏射
立法會-中出
禮賓府-？

同埋下次可唔可以整多幾支大黑旗啊

見到支旗，會好有感覺嫁

咩旗都好丫 下次如果玩分頭嘅話 一堆人認依支旗 一堆人認果支旗 會唔會係一個比較簡單嘅分人方式呢？

例如：支旗寫時代革命就係去中聯辦
，寫光復香港就係去老母屋企，黑紫荊就係中環碑，香港旗就垃圾會咁

上面嘅意思，我哋由612開始已經喺我哋嘅心入面，未來嘅路我唔知，但係我認為一定會係keep住be water 會走泥走去嘅，固守防線，除咗撤退同有最要嘢要做係應該儘量避免，唔係潑勇武冷水，（我自己都full gear帶住堆嘢行泥行去，周圍睇水）而係我哋應該利用依隻game入邊我哋嘅優勢，人哋重裝甲兵行得慢，變裝慢，令我哋真係可以做到遍地開花嘅效果，再衰啲咁講，啲人已經睇厭咗tear gas同橡膠子彈，果班仆街唔係現場唔會知道炮聲隆隆嘅感覺，對佢哋泥講已經開始變成一種數字

我希望下次放題，我哋會再進化，可能真係進化到18區，區區玩，或者依區玩完轉場再集去第二區，遍地開花，be water

細佬我係p牌仔，屌細力啲，唔該

光復香港，時代革命

毋忘五大訴求!

唔可以比西環事件沉

元朗其實都係支線

推返上去

Tech tree 要升級
前線要防彈護目

五大訴求

可唔可以真係講返港島

推
出面成班傻仔講咩達哥
你屌到佢反皮又有乜用

好擔心義士

係，唔好俾林賤狗婆轉移視線，
一定要集中火力撤惡法、要林賤下台，先係重點，
中共最鐘意用人民打人民，最後成個焦點變哂

元朗要搞
但五大訴求不能忘

西環事件環討論呀！！

要

推
西環上環都真係比較少post提及

我認為最遲後日要包圍多次政總
順著一發不可收拾嘅民憤

等到周末太遲

講乜春西環呀，晒尻氣啦

一齊推俾蘋果做頭條 36槍不可忘記
元朗西環一齊煲到去星期六

[蘋果採編入] 推上報 聽日封面可唔可以副標題講埋西環情況

揚撚哂邊有人敢做野
講返上環粒子彈好過

義士捱過嗰36槍一定要俾人知

推arr

推 點解咁少人講

唔好再討論達哥同元朗未fact check既互斬既事

有無義士消息？

成件事根本就係政府整出黎

快

我覺得西環先係敵人想我地進攻既地方， 亦預左搞單大， 所以先無預警開槍 (今日成班官著素服， 係令人在意) . 點知元朗壇野玩大左， 打亂左正苦既部署

點解熱門達狗都有幾個post?

727見!!!

關注義士呀

黑警

光復香港！時代革命！

推呀 唔好再咩達哥 刀手 咩咩柒柒啦 元朗要理 上環更加要理呀大佬

Push push

番金鐘呀！！！

after,開鎗都無人理係非常不合理

我無野講

推！

平時都唔會成班官同行政會議一齊出嚟 暴多都係政務司加多個律政司 尋日整到中聯辦個牌 今日就全世界出哂嚟 你就明個權利核心喺邊

唔好再製造白色恐怖 大家只要冷靜面對 咁就破到中共賤招

如果以西環單野為主， 唔係個個都支持， 正苦可能順勢對付義士。 反而元朗壇野， 令唔同政見既人 connect, 外國報導， 我諗可以先用元朗單野贏輿論戰， 以此證明正苦狗狗冇撚用， 靠唔住， 再以此將西環表達既光復香港變得更有說服力

覆左

唉

推啊！

dllm全香港人唔好再當上環西環嘅義士做condom

見唔對路既 即起底 Block 唔好留言 唔好按like/dislike 等佢沉 btw有時見有啲人係你既舊post留言推既 通常係鬼黎！

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

睇live見到多咗60926同埋出煙無再咁縮
辛苦晒呢班前線守護香港

2邊都係港共搞出黎既暴力恐懼
之後扮曬救港平亂

自導自演
欺騙天下民心

唔好沉迷上環或你參與過乜
重要係團結人心 呢樣野元朗單野更簡潔清晰

點o

今日全香港都比人帶撚哂風向
中共真係好撚野

唔該大家幫下手推尼個post
琴日d警犬開左36槍但係無人講

岩呀！ 推

727光復元朗，香港民粹主義抬頭對抗恐怖主義，越壓迫越反抗

政府唔想有人講中聯辦事件呀！

推 yes

推。

我應承過會推爆中上西環事嘅post

硬撼冇得打 所謂硬撼就好似琴晚發夢咁 對家列陣 可放煙 可出鎗 己經可以散 似曾相識既劇本睇左太多次 邊次贏到？打游擊既精髓就係 不硬碰 開戰場地自己簡 必須善用地形優勢（香港最多係咩 空襲）同運用戰略（當年二戰德軍入侵俄佬 正面俄佬不敵對方無敵坦克 就邊打邊退焦土策略 最後德軍全部死係天氣同餓死） （天氣熱就四圍擾 等佢地Full gare企），以弱對強不嬲自古都係咁玩

大家unfollow以下page以示不滿

經濟日報

晴報

經濟通

港生活

Utravel

Ufood

Ubeauty

香港人加油

熱門一個上環post都冇

其實我依然唔明，明明係李力持導演召集年青人打支聯辦，點解佢現在可以逍遙法外！

Pushhhhhhh

講得岩

得罪講句，如果淨係有西環件事， 狗狗一早更大力收拾義士。 某程度上元朗件事算救左佢地， 我咁講唔代表要當義士係condom, 如果我上述懷疑係啱， 好有可能西環義士係原來既祭品

push!!

有冇更多關於尋晚西環義士嘅news?

上返熱門啦！

屌 繼續推

上

其實咁耐以黎， 抗爭者支持到咁耐， 都係關鍵時刻把持得住， 冇好大破壞， 冇同人開大片。 好多人唔鐘意和理非， 但始終和理非會贏到人支持， 希望義士會喺勇武同和理非輪流使用

有冇義士被狗咬
有冇義士中左彈係醫院

最關心呢兩樣

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我地要反嘅係政權 警察 而唔係黑社會 !

我冇嘢講

推 元朗一事固然令人激氣
但36粒子彈一定要同政府追究

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推 唔好沉

上環 琴晚既事 一定要跟
36 槍 冇舉旗
橋上head shot
不停咁用強光搞記者
放完催淚 係煙霧下推進打市民
民居放催淚彈

重回正軌

西環有咩好討論

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

真心覺得西環真係好難炒得起。因為有太多奴性真心膠，佢地覺得阿爺係神，做乜L都啱，你攪佢乜都係唔L著。炒出來，班殭屍只會覺得前線兄弟食彈係自己抵死。當然，照試冇壞。

。

唔好比打手帶風向

wish

big push

支聯辦
林奠
黑警
黑幫
互相勾結
喪盡天良

何妖中聯辦契仔
仲唔即刻call 馬咩
佢擺明話比香港人知幕後就係佢動員
中聯辦通知佢叫佢係新界做野黎招聲東擊西
老細比人攪, 佢咪出手幫人出返口氣囉
基本係同一件事
唔好分開講就真, 要相提並論

各位 黑社會撐警架
即係佢地係朋友黎
琴日放生黑社會
所以

社會唔需要黑社會同黑警！

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

上環件事點會咁易忘記？成日話少d focus元朗，唔好分兩邊篤灰，OK?

光復香港，時代革命 !

淨係講緊
用完成個大半日FOCUS元朗
係時候 FOCUS西環

有冇新聞出咗琴日啲手足點？

何妖係中聯辦契仔
仲唔即刻call 馬咩
佢擺明話比香港人知幕後就係佢動員
中聯辦通知佢叫佢係新界做野黎招聲東擊西
老細比人攪, 佢咪出手幫人出返口氣囉
基本係同一件事
西環,元朗同樣重要
唔好分開講就真, 要相提並論
迫林鄭抽出何君妖出黎受就係中聯辦幕後動員
林鄭更加唔敢拉人

格黎POST講緊
2個爆頭

而家對家擺明借住大家憤怒情緒shift落鄉黑度
琴晚義士搞中聯辦、上環俾人瞄頭射、成立臨時國會
呢堆重要+急切嘅行動就俾大家講元朗講到無晒
講咗咁多日，共產黨就係要我哋群眾鬧群眾，都係要踩落個陷阱
我真係好無力，唔知點樣再走落去

講野唔啱聽預咗俾人話一毛，琴日嘅事我都好撚嬲，自問每一次遊行、光復都去齊，同大家一齊發呢場夢，去到而家俾人咁樣帶風向，我唔甘心呀屌你老母，可唔可以做好急切嘅正事先再清算班鄉黑呀，識唔識分緩急輕重呀屌

p.s.官紳鄉黑文宣可以同步做無抵觸，但打柒佢哋不急於一時

光復香港 時代革命

民間自衛隊係必須既

光復香港！時代革命！
光復元朗７２７

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 集中一個post

想問宣言除咗五大訴求仲有咩？727 live唔係好聽到，講宣言嘅個咪太散

但同時示威人士要更流動先得！警狗用人數，我地玩遊擊，如果可以成功調去唔同地方，唔犧牲義士，可以玩哂成個港島。但問題就係通訊問題！好多時消息傳唔開

建議大家發夢主動啲識多啲人同現場嘅人多啲聯繫有幫助隊型同溝通作用。唔好比人自己一個

兄弟爬山 各有各做 齊上齊落
不受傷 不被捕 不分化 不割席 不督灰 不撤不散

不是因為有了希望才堅持 而是因為堅持才有了希望
光復香港！時代革命！

推西環post

江湖人物人工唔平
黑事件唔會經常出現
翻主線吧

推上環post

K

推 終於返來

推撚爆佢

唔好唔記得咗班為我地上前線嘅義士們呀！

Push!!!

推到連登仔理智返黎

光復香港 時代革命 對準政權

為721中聯辦、上環抗爭正名：光復香港，時代革命
撤回送中、收回定性、釋放義士、 追究黑警、還我普選

光復香港 時代革命 西環都好重要

尋晚上環開36槍，點解今日完全無人講？
一個二個淨係講元朗，班義士食曬催淚彈同子彈，
記者受傷，仲俾克警阻住報導，
點解今日泛民記招同CCTVB 6:30新聞完全無講過？

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

西環實唔會咁易放過我哋
佢實諗緊點收返你哋班香港人
eg: 基本法第18條

兩邊都要推！咪撚使以為走得甩呀你班仆街

咪撚俾人帶風向

push,中聯辦/中共係幕後黑手, 必須對準政權